召喚所有曾經向康文署投訴屯門大媽嘅巴絲

如果各位巴絲曾經向康文署投訴屯門大媽
而覺得康文署無解決到問題
就可以向申訴專員公署投訴康文署

就算康文署有去處理大家投訴
但個情況都無改善
申訴都一定受理
而且一定做到嘢

申訴會審視康文署整個處理方法
然後就會搵出制度上嘅問題
最後會公開炮轟康文署
迫康文署改善整個處理投訴機制

大家可以打電話，email，寄信或者親身上去
申訴一定要處理大家投訴！

push

召喚巴絲

申訴係有機制幫到大家

推

滅絕色情大媽

香 港 人 最 中 意 投 訴！
快快快！！！

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

應該投訴晒先，攞左個case no. , 之後搵日全部人鏟上康文署問點解班大媽仲係到

如果多人向申訴投訴
申訴就唔會當單一案件處理
而係會成個制度去審視

之前好多炒場佬炒康文署啲場
申訴都主動調查 KO 康文署

各位巴絲都唔可能個個星期日去對付大媽
一定要從制度上去根治個問題

記得一定要拎case no.啊

推到全部人見到

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你